［無圖］有無人捐完血瘀哂

都成個星期 點解仲係咁

可能抆針抆得差 搞到裡面有傷口？
你之前捐有冇事

明明蚊針即刻用盡力禁實 都係失敗

愛滋針
小心

第一次捐 而家禁落插針個位仲有d痛
我捐個陣都覺得支針撬住左咁 好唔舒服 拿拿林揸大力d 5-6分鐘就捐完

你中左？

你輸完做運動就會咁

快少少行樓梯都會

行快2步咋 隔左2日去做gym

你隔一星期都有機會瘀，我試過

因為出面傷口埋咗唔等於裡面傷口埋 如果個傷口大 要等佢埋仲要等啲瘀血散係都要幾耐吓

樓主快去驗下啦 中招喇

大愛左膠抵撚死 中左愛滋無得怨

抵死， 捐比廢老

捐血唔係會幫你驗埋咩

我仲要成日拎重野 會唔會唔埋口

遲d會無野，唔駛驚

咁你做手術記得唔好接受輸血

入針個時插得唔好就會咁，慢慢會去瘀

同你一樣，捐完之後都係瘀咗好耐先散，仲誇張過你，老母話禁個傷口禁得唔好先會咁

我之前聽過護士講禁得唔好會咁
所以我用盡力禁實 無鬆過
頭2日真係乜都無以為成功
點知過幾日又瘀

之前識D職員話因為插落去個下插得唔準篤穿兩邊血管
抆返出黎之後皮膚個邊你做左止血步驟
但血管另外一邊繼續出血隔一陣先會停
之後就會好似你隻手咁積瘀血

之前捐過 瘀左兩個星期 佢俾左支藥膏我
跟住冇再捐過了

無咩都係唔捐了 做gym唔係咁舒服